秒回

瞓唔著

我都係

我失眠，你呢